以後除左叫黑警，仲可以叫黨狗

黨狗易發音
而且佢地除左黑之外，更加係共產黨既走狗

可以一齊幫黨狗諗口號

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

支狗都唔錯

推

又改得幾好
#Chinazi

都係用返黑警呀， 叫到順曬口

遲早要改名

黨狗而家轉搞記者
配合CCTV，準備老屈香港記者

或者叫愛支狗
全部有愛支病

由今日起出街見到香港警察要敬禮